比人偷左電話。。。

今日5點左右係旺角T.O.P行去旺角百老匯途中，十分鐘內發現比人偷左電話部I phone 11係我男友上個月送比我。。。一發現打電話已經熄左機

9點左右舊機顯示條友係葵涌嘗試入我apple ID, 我想問係咪好難揾返

已經報失左

Snapchat地圖最後顯示係top出面。。
Find my iPhone 無set

bye

買過部啦

Bye 你唔珍惜

再見了
係咪夾公仔期間比人偷呀

旺角？仲唔狗衝先達問鋪有冇人啱啱放咗你部機？

有即刻去先達 冇發現啲咩 條友似係拎咗去葵涌個邊放

咁真係買過部新iPhone了

已經買咗部新比佢
利申 個帳共用

想男朋友送多部11比你？死基佬

咁恭喜定唔恭喜好

咁順攤

點解唔用find my phone 抵你死

真心問
唔係有得鎖機架咩？

擺背囊 後袋

你條仔都幾姑寒 唔買11pro 比你

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

幾個禮拜後可能有不知明大陸SMS冒認APPLE話你部機搵返要你去偽網站，套你入apple id password。